買定防毒面罩都得啦,原材料唔夠,日產追唔上每日消耗,生產國自己都顧唔掂

著風褸包實
再帶防毒面罩夠唔夠防頂

夠
係傻鳩先一直吹風叫人唔好戴
越多人戴 更合理化往後拎防毒面具出去

消毒啲廢話唔使我講啦 大把巴打都出過文分享點消毒

60926 work 唔work

點會唔得

Work

6092X 系列, 內罝有 P100 濾芯

work ，每日8個鍾計，可以頂成個月

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

可以用幾耐？
佢無寫幾個鐘或日子

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！